屯公班大媽其實幾撚正

我90 後都頂唔住 難怪班呀叔扯曬旗

廢老快撚啲去啦

圖定老母？

圖屌你

自己去睇啦屌

講還講唔好貼圖.jpg

真心有幾個唔差，上次撩左個黎左我屋企度
我住友愛，幾撚方便

廢老扮90後

99 年

屯公=屯門公路

？

點解你最近少開高汁post

轉左工之後 都好少上連登

幾時又放針

夠風騷勝過唔少靚妹

有一個我曾經屌過…十幾年前佢響沙咀做個陣我屌過佢

呢d就係用年紀累積的經驗

1890?

幾錢肉金

阿伯：要去了!要去了!

何方妖孽？

返咩工作